[中醫撚死開] 有冇人可以用科學角度解釋下蟹心點解唔食得

見親人整蟹食蟹都話千奇唔好食蟹心 好寒
聽到炆，係咪好寒一食成個人會凍死?

想知科學上有冇得解釋點解唔食得
蟹心有咩物質令人食左會影響健康?

應該只係難消化

隻蟹會死

留名 我都想知

果一舊星型其實都係蛋白質同脂肪
同d礦物質

寒乜鳩
都唔係第一日知中醫on9

好易有寄生蟲係胃同心

仲有腮
所以全部唔好食

蟹多寄生蟲係人都知
佢地話點解要整走D腮就係因為多寄生蟲
但蟹心唔食得就係寒
聽到R晒頭